好想搵返琴日同我眼神交流嘅女仔

你同戴帽嘅friend一齊
觸電了

屌你老母

你講緊既係咪小妹我呀

電你老母咩 未見過個咁樣衰嘅毒撚渣 死開啦

行撚開啦 屌你老母

有咩特徵啊ching

都唔係望緊你

背脊有個細紋身

毒撚真係好恐怖

好都好掛住你

Hi你係咪講緊小妹我呀，
呵呵，估唔到你會咁掛住人地>.<
傻豬黎